有冇人同我一樣, 當年錯怪左選戰呢套HKTV劇集

開頭以為選戰呢套劇抹黑某政治人物所以即刻棄撚左
今日睇返原來係真

咁你當年覺得抹黑邊個？

係時事台唔講啦, 引起罵戰, 對大家都唔好, 建議大家重溫返一次選戰
而家睇返覺得好撚準, 真係怪錯左編劇

吓 House of cards嚟架喎

講你就講啦
冇啊都唔撚知你講邊個
Wfc你有冇怪錯齣劇